Trump睇到選舉結果肯簽名未

呢條友仔一時一樣

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？